# Homework #5 (16.10.18)

## Architecture

В вашем распоряжении небольшое приложение, которое отображает курсы криптовалют.
На главном экране выводится список 20 крупнейших по капитализации криптовалют с базовой информацией - название, логотип, текущая стоимость и изменение за неделю. По клику на элемент открывается второй экран с более подробной информацией о выбранной валюте.
С точки зрения архитектуры у приложения немало недостатков: бизнес-логика в активити, а при повороте экрана данные загружаются повторно.

##### Ваша задача:
 - Подключить ViewModel и LiveData из Android Architecture components
 - Разделить классы по пакетам
 - Внедрить в проект архитектуру MVVM, вынести бизнес-логику во вьюмодель.
 - Сделать так, чтобы при повороте экрана данные не перезапрашивались заново, а использовались полученные ранее
 - Don't repeat yourself - если найдете в коде одинаковые куски кода, выносите в утилитные классы